香港人呀香港人......政府既所謂對話會，目的就係要你幾個鏡頭

搵幾個自已人講對共匪有利既畫面鏡頭，就0係大陸日播夜播，你班人仲要走去幫人做勢，真係對唔對得住香港人

一直都係 香港人仲以為有得傾？

唔去嘅人哋可以播足成集

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。